我宣布，反對派告本世紀最撚急既急

好撚急

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

你老母就反對派

咁係咩呀
建制派呀？

呢個叫法無問題，在政黨/反對黨， 都係咁叫